[連高記錄]如果一個負皮坤哥短半個月命

咁坤哥剩番幾耐命?

唔想知

連登

已冇兩年命

來來來 送一個負皮

慢慢推

一負皮一日佢起碼無十年啦

推上熱門

我都想知

Pish

推

坤狗死未

冇人想坤狗死

Push 垃圾死快d

一個負評少一日命佢都死啦

屌，我㩒撚錯咗正評

佢雖然on9
但未至於到呢個地步啫下話
係都宇宙巨gem呀，梁烈唯呢啲先啦

留名

佢死未

我係入黎放低負皮嘅

搵人送佢一程

推到上熱門

睇黎佢上一世都好早死

繼續自high啦成班小學雞
幾多負皮坤哥都長命百歲呀

幫推

唔推唔係人

唔怪得垃圾坤拎到我最喜愛男歌手
原來個個都唔想佢死

唔好沉呀

唔好推

我唔會再推

垃圾偽毒坤

開埋欣宜啦屌

無興趣到負皮都懶得俾

推到坤狗死為止

屌 咪撚on9
連登定律 逢反必紅呀你老尾
仲想佢攞幾多次？

好似已經冇左25年命

push

-0.5mth

咁撚少人既

你已經對題目評分

抽水post就咁多人